大家點睇賭業股？

如題 例如 永利1128 金沙1928

推

880！

2282大反彈

200 啦梗係 破哂頂咁 又有回購

無運行

金界 3918

遲下大陸可以直接揸車過澳門